[user]
	email = @domnet.ba
	name = 
[core]
  editor = 'C:\\Program Files\\Microsoft VS Code\\Code.exe' -wait --new-window
	excludesfile = C:\\Users\\Dom Net 240\\Documents\\gitignore_global.txt
	autocrlf = true
[help]
	autocorrect = 1
[alias]
	st = status
	br = branch
	co = checkout
	cam = commit -am
	ci = commit
	cob = checkout -b
	lg = log --color --graph --pretty=format:'%C(magenta)%h%Creset -%C(cyan)%d%Creset %s %C(dim green)(%cr)%C(yellow)<%an>%Creset' --abbrev-commit
[filter "lfs"]
	clean = git-lfs clean -- %f
	smudge = git-lfs smudge -- %f
	process = git-lfs filter-process
	required = true
[color "status"]
  added = green
  changed = red
  untracked = blue
[color "branch"]
  remote = yellow
[gitflow "feature.finish"]
	no-ff = true
	keepremote = true